立場報道 【逃犯條例】林鄭拒絕公開辯論 涂謹申：不將香港市民放在眼內

立場報道
【逃犯條例】林鄭拒絕公開辯論 涂謹申：不將香港市民放在眼內
2019/5/27 — 20:30

政府強推《逃犯條例》，25 名民主派議員今早邀請特首林鄭月娥，和民主黨涂謹申公開電視辯論，特首辦下午拒絕，指立法會是務實討論修例最合適的場所。涂謹申對特首的回應感到失望和遺憾，認為她放棄向市民解釋修例的機會，「反映她根本不打算聆聽港人意見，不將香港市民的利益放在眼內」。

涂謹申表示，電視辯論可以向全港市民解釋修例正反理據，過程公開、公平、公正，既然政府一直指市民反對修例是因為不了解修例內容，林鄭月娥更應該出席辯論直接向市民解釋，而不是選擇性和個別團體閉門推銷。他又指出，即使市民真的不了解修例內容，也是政府一手造成，因為政府只就修例諮詢 20 日，公開辯論可以讓市民看清正反理據再自行判斷是否支持修例，這樣才對市民公道。

他又批評林鄭月娥拒絕辯論等於放棄聆聽意見的機會，證明她根本不打算向市民解釋修例及聆聽任何意見，不將香港市民放在眼內，又質疑林鄭月娥不敢接戰「是否害怕真理愈辯愈明」，擔心市民了解修例只會有更多人參與反修例遊行。

佢不嬲都冇諗住解釋 佢講啲野都只係純粹包裝到件事好睇啲 你反對你嘅事

呢條濫權婆你唔賣起佢 佢只會推行更多惡法 話之你 佢睇死香港人冇槍權 港豬多 東亞病夫性格 又多既得利益者

宜家紳士都唔扮嚟呃吓啲廢老

林病根本唔care形象
使乜同你做show

涂謹申仲on99

佢自己都驚講多錯多

其實都已經冇咩包裝 加下係格硬要過
佢自己都知件事點包裝都係柒
你由佢講 全部都係廢話 就知件事一定一發不可收拾
支那係一定要過到 同政改一樣 死推硬推
一定要拎佢地海外資產作籌碼先得

要求英國涷結777海外資產及取消居留權

終於有個有官威嘅官

On9 約佢辯論真係想拗贏佢咩

咪就係話就算泛民點鬧林病唔肯辯論
林病都唔care

咁依家佢拒絕 依邊咪可以講條撚樣心虛唔敢辯論囉
佢唔拒絕咪出黎面對涂囉 實有野做到架

我咪就係話而家林病係無恥到你鬧佢心虛都唔care 囉⋯⋯

777柒眉柒眼柒頭皮

佢都唔係民選出黎既
做咩要聽市民意思

仲未有負皮

幾時先有三毛入嚟畀我地block?

原來做縮頭烏龜等於有官威

大把人支持啦

On9三毛
唔聽民意講成有官威

佢唔care預左架啦 約佢都唔係要佢難受啦
要群眾反應渣